搵到供比香港暴徒既武器供應商

全力支持一國兩制
不容許仼何外國勢力搞亂香港

［極重要］投個票，癱瘓先 定 宣傳先？

樓主係kai wa